借fd ac，地通撚入

15萬幾 budget ，呢隻屌唔屌得過？